有無諗過依條陰毛策劃咗好耐同好深

中共肺炎係咁岩大選先黎爆？
咁多個唔同國家級人員有份參與干預美國大選？
會唔會係一早鋪咗好耐想打爆美國一哥地位
中共係唔係想控制到全球